[大埔人入黎][準備810]頭先有狗清場 地理係一個好大問題

頭先大埔有大約一百名街坊&黑衫同狗對罵
大約1點 共有一百五十名強暴&速蟲清場 但無衝突 狗無追 街坊即散
但係一次好好經驗 同時發現大埔狗竇d馬路
好難守！

一開始於天橋有街坊同大約六十名強暴對罵相當之耐
0045 有好多強暴同速蟲於大馬路的南入口&北入口增緩待機
0100 南北兩隊進攻清場 街坊四散

可能因為有多個區議員在場 今次警方明顯放水 但同時發現大埔狗竇d大馬路其實好難守 非常易被捕。

因為大埔d馬路太易入車增緩 同時剛才所有出入口都接近被block曬 馬路離商場樓上民居有距離 佢地唔會擔心放蛋
如果810一但放蛋 同時佢地有心捉人
係非常之難守！！！
果然作為狗竇總部係比較強

以下係小弟對狗竇地理資訊 供各位討論

狗竇有三個主要出口
A 報案室 狗竇嘅門面
B 較少出入d大門口 可出大team
C 入出車輛 可出大team

要霸比較大地方先唔會被包圍

所以唔建議留長時間！

所以我認為
要入大埔 唔好長期搞狗竇 要be water
而係去 廣X道！

自推

Sorry先巴打 今日發夢真係覺得一田十字路口太難打

今日發完夢已知難守

十字路口喺正狗竇隔籬
人地增援只係兩步之隔 個狗竇仲要係新界北總部
呢個位我覺得真係玩唔過

巴打... 講左好耐終於有人同感

根本就係
成條大埔太和路都係 啲十字路口好易包抄
大埔墟會好啲 又多小路

pish

真心十號送頭

推比前線 唔好去狗竇送頭

人少嘅
我都唔建議搞狗竇
送頭only

去大墟仲好
依個post就係講出狗竇附近危機性
大家有危機意識 被捕自然少

十字路口好難守
辛苦晒各位巴絲
發夢見到大家都好有愛

根本走唔到
只可以一條大路直跑

會唔會兩邊都去好啲

主戰場係舊墟
係狗屋門口/去戰場沿途set障礙物
啲狗車又唔識跨欄實要時間拆
佢地黎到
係廣福道先再 be water

咁就真。撚狗

諗法唔錯！
但戰線可能會太長？？

希望可以叫到人轉去廣福道

推

主要今日班狗戰略係死守家園先轉唔到場
中間有好大段時間最前既人都退到落一田橋底
中後排大量人仲直程退到寶鄉橋
但班狗直接唔理我地無攻過黎
仲要後退返 完全唔理我地
呢個十字路口真係好難打

我初頭如為佢地會推過黎
如果班狗推過黎其實唯一戰勝既地方係一田橋
因為如果佢地防暴推進一定會先霸橋 拎制高點
咁勇武手足就可以霸定條橋同佢地打過
一田橋去寶湖/一田又得 絕對有得打仲有後退既路

唔守呀